毓民：「集體投案，塞爆差館，塞爆法院。」

香港人做唔做到？
係未仲要等立會過半

碌撚教抗爭？

毓民十宗罪 ！務必廣傳！

8年議員生涯錄
10個毓民關鍵詞

【閃】
開會缺席，名列前茅：根據立法會議員天主教監察組統計，黃毓民議員在各項會議的出席率有目共睹，缺席次數在反對派議員中，僅次於湯家驊。2014年6月13日，在新界東北撥款議案，缺席第二節財務委員會，為的是要到TVB收費電視擔任世界盃主持，並於深夜發帖謂：「此時此刻，講波好過講政治」。面對重要議案，為兼職而缺席議會，此乃冰山一角。
【叛】
八九六四，反對平反：疑為包攬激進票源，宣揚民粹式排外「本土」思想，黃毓民議員竟說自己「Day One就反對平反六四」。從前，黃議員說過「支聯會這面旗幟不能倒下」，最近又與陳云根唆使學生組織代表，宣揚「支聯會是龜公鴇母」。
【謗】
攻擊佔中，詆譭學生：佔中三子發起佔領中環時，便與保皇黨不謀而合，猛烈攻擊；到2014年9月28日，熱血公民散播警察已經開槍的假消息，學聯為群眾安全請市民不要前往金鐘，卻被黃毓民集團誣衊為「呼籲撤退，出賣群眾」。
【唆】
選舉暴力，無日無之：2016年8月23日，有線選舉論壇外，黃毓民集團糾集近百人擾亂論壇進行，並涉刑毀接載候選人的車輛。其後，黃洋達在網上明言，政團組織早就以幫會、爛仔手法營運。
【吹】
煽動暴力，從不參與：倚仗立法會發言有免責特權，煽動暴力街頭行動，叫人掟汽油彈和在議會打人，但自言自己不會實踐，並曾指出「有政治犯先至有明天」，鼓吹後生仔只要坐監，將來就肯定可以當選，進入議會。
【棄】
投票取態，惹人質疑：2013年11月，立法會表決以特權法調查HKTV發牌事件，黃毓民議員在極有機會通過的修正案上，投下棄權票。黃議員棄權已成常態，根據立法會議員天主教監察組統計，14/15年度黃議員投票時不在場次數達26次，投了9次棄權票。
【?】
區選所為，建制得益：上屆區議會選舉，黃毓民集團涉嫌在多區支持「假傘兵」?票，包括屯門樂翠區，黃毓民議員支持熱血公民成員鄭松泰參選，最後僅得391票，何俊仁以277票之差敗給何君堯。
【奢】
收入不明，從無解釋：黃毓民議員，聲稱自己「交四十萬稅」，卻沒有公開收入來源。立法會申報紀錄在案，黃議員薪津以外，其餘收入填寫多少，市民有權查問。黃議員生活奢華，出入馬會，現居租值高昂的九龍塘義德道，公眾質疑是否「公職與收入不相稱」，至今並無向公眾解釋、釋疑。
【暴】
管教不善，縱容造假：熱血時報多次發放虛假消息，並抹黑政敵，陷害他人；傘運期間散播「通過網絡23條」誘使別人撞碎立法會玻璃，導致涉事青年坐牢。受害青年在庭上明確指出，當時受網上消息誤導。涉事熱血公民成員，則獲撤控。
【簽】
助紂為虐，簽確認書：梁振英政府破壞公平選舉，選管會在選前無端增加簽署「確認書」程序，黃毓民集團不單沒有抗議選管會違法濫權，還與保皇黨一同搶閘簽署「確認書」，此舉備受批評，有人指黃毓民議為了入閘「連屎都食」。

#一票不投黃毓民 #一票不投熱普城

On9,不如集體自焚？
Cls想幫中共搞消算名單？

白票兵警眷亨碌撚：立會無撚用，快d 全部總辭

小心警眷亨健吾碌撚白票兵鬥黃

【熱普城三個撚樣】

黃洋達：香港選民係仆街冚街鏟，你嗰區得泛民同建制，一定係投建制，選前我緊係唔講，費事影響熱血公民，

黃毓民：畀你過半數又點，呢個唔係一個公投，邊個講血債票償就唔好投佢，投白票投廢票。

陳雲：有本土投本土，冇本土投建制，加倍懲罰泛民。

熱血公民鄭錦滿，又老屈連燈投建制。

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

00

六四是鄰國的事
怎由香港人去平反